究竟發達國家人口老化 應該點解決好？？

個個唔生仔可以點
引移民又會搞到個國家亂七八糟

係啲食物到落毒
利申發夢諗過

既然咁發達 咁就
生第一個送塊地
生第二個送層樓
生第三個送架車

政府開個生仔湊仔部門

轉行極權, 中央配婚, 迫你生

如果一夫多妻制
可唔可行
架仔玩呢條政策

岩，福利狂益生小朋友

廿八歲未有小朋友，強制中出一百連發

集體養育小朋友

唔洗解決，加快開發Ai 同全自動化工業好過

避孕用品徵稅

Lebensborn

減少老人醫療開支 筆錢轉推生育支助
同時推安樂死 禁止土葬

即刻年輕化同多左地用

挪威好似解決左呢個問題

Google Purge

詳情

減慢衰老, 改善健康, mechanically augment (eg exoskeleton, cf cyborg)
直接keep返喺 labor fource 夠耐, 出咗去依然有用同提供到另類生產力/價值
要自給自足夠resillent係難題, 你唔掂最簡單嘅出生率, 移民, 人口同資本流動係捉蟲

on9 香港男多女少 仲行—夫多妻 你令到d 毒撚肥婆都無得屌啊

genetic engineering
定期改老友記啲基因等佢哋反老還童

簡單黎講就係政府做左大量工作鼓勵婦女工作，即係女人出去工作，政府會有大量既措施(金錢，環境) 幫女人湊細路，咁樣女人反而更想生仔

的確，屈係屋企湊人真係人都癲，日本就係最好既反面教材，南韓都面對緊呢個問題；挪威佬就醒，早知呢啲問題一早就要諗解決方法

不過要好似挪威咁做到都要有良好既政治環境同錢

生仔有津貼咪生囉
例如我30k/month，養仔費用5k，有津貼補返起碼2.5k咁咪鼓勵到囉